[TLDR] 好多人認為我地就快輸 但係我認為我地係贏撚硬!

有人話連登平行時空 我都有D認同
因為喺現場真係唔覺有咩「就黎輸」、「冇人理」、「輸到仆街」
我個人覺得有出黎既人依然好有火 好有士氣 好有耐力

我想講既係 有好多連登仔成日話咩
「今日又犧牲左幾多手足 但係班狗乜事都冇 所以我地乜都做唔到 所以輸到仆街」
我完全唔係咁諗

就好似今日咁 銅鑼灣至上環 尖咀到太子 香港最賺錢既地段
今日基本上都完全做唔到生意
班狗已經上晒腦 有乜都TG放題
其實咁仲好
我發夢經過見到好多真途人 中完TG都屌晒鬼 屌狗屌得仲勁過我地手足
只要仲有手足肯出黎 自然就有狗繼續發癲 咁已經係運動最好既文宣

當然有人話今日又犧牲左幾多手足喎
我想講 好多會做野既手足真係已經識得Hit and Run
現場好多俾人拉既大部份係鳩拉
而俾人鳩拉 好多都係48
(利申: 個人比較好彩 仲未俾人鳩拉 但係我絕對唔介意要48)

又有人話 「越黎越少人出黎 運動就黎輸」 我亦都唔同意
運動到今時今日 我認為仲肯出黎既 基本上已經係運動基本盤
我地依班人係點樣都會繼續出黎
少人左只係冇狗鐵同鳩拉底下 一種風險策略上既選擇
只要下次個活動喺佢地嗰區搞 佢地一樣會繼續出黎
而我覺得依班基本盤 係政府點打壓都唔會搞得掂

所以我個人覺得我地不單唔係就黎輸
我反而認為我地完全係贏撚硬
因為個運動好明顯會繼續拖落去
而政府永遠清唔撚到我地 但係經濟影響只會越黎越明顯
港豬同商家佬只會越黎越感受到
除非同我地一齊迫政府讓步 唔係就只可以等住同我地一齊攬炒
而港豬同商家佬係會比我地更識得反抗

黎緊有區選、聖誕新年旺季、人權法等等
所以 手足只要每個星期保留有用之軀 繼續出黎
我覺得前途一片光明

講得岩呀 不過個標題有d尻
內文高質

係旺角個個見到狗車都屌鬼
冇乜見過藍絲

正能量，推

Pish

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

推

贏硬又太過樂觀，但唔算輸緊
其實咁樣拖拉落去係有著數，商家無法承受長期宵禁，遲早會反噬政府
大家將黃金經濟圈再執行同擴展

你睇下宜家旺角 啲狗真係完全冇符 你要拆乜都得

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

邪教皇國啲藍絲話唔會係果啲地方出現增添黑警麻煩

手足除左48小時風險, 仲有機會被虐打/強姦/失蹤 風險
點可以唔介意?

但係我哋畀晒美國佬出賣

跟本一開始就唔應該有完全依賴人既心態, 主要一定係靠自己, 人地最多只係輔助

Dllm,唔介意48，你估比人輪姦既手足（不論男女）係咪捱得過48？你估人人都可以係臭格無穿無爛48？

CLS...我地無槍無炮呢d solid既野，完全無法阻止皇軍既暴行。誰給你的勇氣這樣認為好大機會贏，梁靜茹嗎？

高質！！
甴近平

又散播失敗主義

要走快D，
快D走，
封路封鋪封黨鐵站
已經完成任務，
放TEARGAS係bonus。
人心惶惶，經濟必死。

尋日班狗係唔係都tg 放題
就知佢地尋日唔夠人+驚
大家强化自己心理+體能
同班狗鬧長命！

⼀⼁⼀

美國參議院有人阻撓Hong Kong Act
不過美國輿論開始追查
阻撓的參議員被支那收買統戰。
右翼人士更加指控
搞彈劾Donald Trump嘅議員
都係支那操縱。
香港問題，中國問題，Trump彈劾/連任--------
三個問題，互為因果。

甴近平

繼續正能量撚， 唔好扼殺一直既付出
齊上齊落

ching我唔太同意你嘅觀點
歷史上要奪回一個地方嘅主權都需要有一啲好堅實嘅武力對抗
就算係迫宮退位讓賢都要有軍隊嘅控制權
我哋冇呢啲嘢真係好難話會有信心
連黑警都對抗唔到

推
最緊要係堅持落去

其實係

同意呀，全香港唔好做生意

話輸嗰啲你起起佢哋底就知
甴種狗五毛來㗎

yes

認同 時間係我地既朋友 中共既敵人
示威對經濟影響既成績表仲未出黎
一到聖誕零售旺季就見真章

正能量推

tui

唔識打邊個要打誰 ？

其實keep住有活動 有人肯行出黎
星期六日商場做唔到生意
遲早商界會出聲叫777搞搞佢
咁到時候首要仲唔係獨立調查？

獨立調查都一早唔撚夠啦

唔比人拉 留到條命 鬥長命

冇錯

我只係希望大家唔好再做送頭且無謂的行動 (例如圍狗屋，係冇不反下去遊行，陣地戰)
可唔可以諗清楚每次行動的目的同必要性！Focus on 零風險，高效益的行動，如個個禮拜行商場，罷食藍店，幫紅店扮靚靚，罷工！

要堅持初心, 聚唔到人都要照出
出左先算, 總有一次成功既

聖誕新年
日日各大商場鳩行

呢排真係好多
呢兩日差唔多每日Block近10個以上

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

只有越嚟越多中間派被卷入警曱嘅暴行，而選擇歸邊
我唔知班曱甴係咪驚趕唔到deadline先咁痴線

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，罷食，裝修etc) 港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

每次活動都冇咁一堆運動基本盤,以後回算

要拉多D唔同團體落水, 愈多人受影響愈好
上次毛漢中招就係好例子,
如果永遠都係義士同差佬打, 其他人佢有佢行街就死火

香港人一定贏

講得好中!
身邊其實越泥越多人變黃
不過係連登太多人帶風向
講到好頹會輸